報2019DSE

岩岩叫曬姨媽，舅父，老豆老母成班廢老一齊報下年dse
始終成班廢老得小學畢業，俾佢地開心下都好
諗好左報齊8科
溫書？不了
中英文口試緊係入去一個講曬再鬧下其他人啦
諗住報埋visual art同體育
入去唱住歌尻畫星星月亮太陽
同埋考體育既時候一路跑一路尻叫
嚇尻其他人
最後當然考完每科都影隔離條barcode上fb,ig,lihkg
仲有最緊要listening一定整個強力發射器啦
仲有冇好提議？

好有興趣同樓主做朋友 my tg:ziugui00

想溝樓主 我tg: fatseewoodchatlihkg

樓主有冇女？ 好想幫你含撚含精